【Netflix甜到爆韓劇】愛的迫降

睇完Vagabond，睇呢套

幾正，好甜

孫藝珍

yoyo

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

好好睇

pu

push

玄彬好襯藝珍
有預感會甜到漏

乜唔係韓國tvN電視台嘅劇？

同時release

tvn 制作，nelflix同步

下集開始做未婚妻

輕輕鬆鬆唔錯，睇完vagabond咁激情，轉一轉風格

借樓
唔好扮見唔到
唔好覺得麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

應該係tvN，而非李屍朝鮮咁家全netflix出資

我彬

等左藝珍年半
上次果套又係甜到仆街

請姐姐食飯？男主個媽煩到爆

話時話，編劇對上一套藍海傳說算炒過車，希望玄彬、孫藝真呢套唔好有頭無尾

認同，藍海絕對唔掂

根本導演 演員 Carry
劇本睇到最後三四集真係垃撚垃 拖底成個水準

輕輕一推

push！

玄彬

今晚你第三集

正！

等人講劇評…我放定咗頭幾集。睇評完決定幾時開…
尋晚第3集講成點？

出街未睇，今晚睇，正

第三集好正 甜到爆
女主角真係好正，勁有戀愛feel

珍妹老了，面皮開始鬆了

我照要

佢5年前仲係好靚好靚，初出道頭果10年，仙氣驚人

假如愛有天意果個時期，我覺得佢係韓國其中一個最靚既女星

女主係靚，但我俾佢係套劇既角色吸引住，佢d表情同演技好好

話晒都幾次影后

玄彬真係好撚型 J爆

強，又靚又有演技

玄彬真係好型棍

珍珍

孫藝真真係好撚屈機

尹美萊啲ost次次都將套劇昇華

唔怪得愛的迫降無人會多講劇情，我終於明點解

推 等第五集

點解?
幾好笑ar

珍珍都就40了
不過仲係好靚女

好撚好睇。。。。

擺明偶像劇黎
靠佢地撐起成套劇

睇得呢d仲要用腦咩

btw 有冇第六集中字

好撚sweet 又要等下個星期

真未婚妻叫咩名

happy end 的話玄彬係咪點都要脫北

唔用腦係好，但連常理都要改觀埋先睇得開

例如？

節奏唔錯 少快轉
唔會亂拖
希望keep到結局

例如？ 北韓班軍人點解差異會咁大？唔係守緊用同一個軍法？

現實連新聞或者關於北脫者或者南北間謀都睇過 有南韓或外國人越境會點處理，劇情點唔現實都好帶喜劇化都唔同人知常情常理脫離得咁緊要…

我明 編劇想做到兩類人因為各自生活模樣唔同，當係埋一齊時攞嗰差異嚟做笑料。但係到某啲情節上合乎埋少少現實中嘅常理都好掛，最初你話巡邊境嗰一小隊北韓軍似軍人咩？

同一個編劇之前星星同藍海男同女都因為一個外星人一個傳說嘅妖怪用上妖法同超能力去搞，都算講得過，但今次只係一線之隔嘅北韓都係地球人都係人類。唔好做到咁綜藝戲劇化會唔會太難令觀眾接受個劇情要咁樣…

試將北韓嗰小隊軍人套落去大陸人同香港人現時關係上會點？

算啦 呢啲劇預咗劇情唔係重點 玄彬最出名嗰幾套劇劇情老套又唔合理 當然呢套都係 不過係公主同白馬王子再加啲差異位博你笑 接唔接受到就因人而異啦 反正我接受到 因為預咗呢啲戲唔洗用腦思考 况且目的都係睇玄彬有幾型同孫藝珍有幾好J 韓國人都係咁諗

電視劇唔講劇情，咁不如上個綜藝節目扮夫婦啦
其實無人期待佢一定要寫軍人，但寫得就似番少少軍人同南北韓現況。
我寧願見到孫藝真係幾百年前意外長生不老後巧遇北韓軍官玄彬。點樣過去南韓生活…點點點咁一樣寫到笑料。

我做得編劇啦
孫藝真都唔多古裝Look ，新鮮吓都好啊

等6集型到

徐智慧

玄彬真係型撚到仆街睇左四集唔敢追得太快 但女主角幾時先返到南韓 同埋係咪要玄彬脫北先可以happy ending

講兩韓嘅影視作品多數都反映當時嘅意識形態
而家兩韓關係好轉，一定唔會寫到咁對立

想輕鬆睇下劇，呢類又唔係Vagabond唔係K2，勿認真

笑下幾好

又要等一個禮拜

好轉到

其實有，比起上一任女總統，好左勁多

不過美國係都要 制裁北韓，而南韓又親美，先進展慢，us主導哂成件事

有 點友好法？

你睇劇定捉錯處呀？
男主角包庇係因為佢瑞士已經見過女主角喇
記得佢 嗰陣已經一見鐘情
你咁多唔滿意咪唔好睇囉

之前都唔覺玄彬型 但呢套既玄彬好型
可能最後係喺瑞士happy ending

咁你認為做軍人就咁樣就要包庇佢？而且男主角同隊友好嗰幾個軍人呢？唔係女主角講幾句威脅說話就驚咗一個女人掛？
睇劇有唔滿意好奇咩？只係點解韓劇都有寫得仲差過其他國家劇集情節？
寫得軍人，觀眾就預期演軍人嘅角色似番一個軍人架喇

元斌，玄彬，兩個勁型既男人

我覺得套戲無問題 愛情類就一定有主角威能
Btw建議你睇返歷史片

咁不如一早將男角個人設設定更高級同同輩軍官講內部鬥爭。問題唔係南北韓關係上，係作為一個軍人，寫到唔似一隊軍人

相比你話太陽的後裔都係寫軍人，都係知以愛情為主。但你睇吓太陽裡面班軍人

笑撚死我咩
應該無人會睇

宜家都咁多人啦

我話你個D所謂劇情
軍人軍人
仲要講太陽的後裔...
太陽中段雙宋係海外又打車輪又汽車失事沖落海又盛啦
太陽的後裔坦白講, 海外個幾集完左已經可以完
之後個D都係loop
而咩千年老妖巧遇北韓軍官
又咩高階軍人權鬥
講到你好似住北韓咁
合理性北韓軍人貪污就得, 守邊境就唔可以hea守同包庇?
俾少少幻想
放開下個思維
如果所有野都執到正
就唔洗睇劇
睇紀錄片
收視不斷升證明大家都buy你個D所謂不合理
你個D劇情就自己收返埋先

韓戰打左咁多年終於結束喎, 咁都唔好轉?
個門檻仲高過連登嘅黃色經濟圈

但太陽比愛逼收視仲係高出一倍。
咁最少寫軍人唔該寫得似番個軍人先，女人話一句威脅說話就屈服於佢一見鐘情佢就要偏心於佢。咁嘅話唔洗人設係軍人仲易講得過去啦

唔係2020年都仲處於停戰狀態咩？幾時有咁大件事，新聞會無講？

寫軍人主要原因係咁先容易保護到一個女人
亦都可以係邊境救到佢
當相信世理無可疑唔係間諜
你可以睇成呢一個小隊的隊員都同情個女人所以先忍讓下
你可以當想話俾人知北韓都有好人都有純樸一面唔係咩都殺無赦
而軍人有方法會易D送到佢返南韓
唔寫玄彬係高官而係高官個仔相信係想寫佢之後點脫北
如果下下要合理
可能最合理的情況係
1. 一開始女主遇到龍捲風已經唔可能生還
2. 一個靚女咁的情況落入軍人手中, 應該已經變左性奴

廢事理嗰條友 block咗佢耳根清淨
睇吓劇輕鬆一下都要狂捉錯處
人地朴智恩寫呢個劇本構思咗11年
做足功課曬功課 好有誠意
要睇認真南北韓戲 睇jsa安全地帶喇
睇乜愛情片

真
睇得韓劇愛情片真係唔駛用邏輯去睇
BTW Davichi首OST好聽到呢

我鐘意flower 百聽不厭
點解可以咁夾套劇

點解去到北韓拍

係蒙古拍架
不斷loop 緊OST 中

多謝你block咗我，咁點解星星會成功過呢一套？愛的逼降呢套開個頭係呢位編輯三部劇最差一套，開好啲劇情膠到咁…
正常一套係好睇唔洗用腦愛情劇都總有人討論劇情，你睇除咗我，播到第6集仲係見到：玄彬靚仔 型、孫藝真keep得好仲好靚女，兩個演技好呢啲？ 你講吓點解…
如果樓豬一開始係開J po嘅，我就唔入嚟啦！

呢套唔係用邏輯嚟講，係用常理嚟講。
軍人做到咁，你由細到大唔係有咁樣嘅軍人型像掛？咁之前外星人同人魚就話無既定認識同型像啫，咁嗰兩套點無邏輯都算接受到。

單方面吖？

如果你知道tvn同sbs kbs的分別就唔會咁講野

好似北韓村係韓國搭出黎

有乜咁大分別係我認知以外？

火車個段好似係蒙古，其餘係韓國拍都唔奇，北韓啲地標都cg 到

有線台同無線台既分別

但D cg差左D

師兄 收視點比啊
一個係唔洗錢既電視台 kbs
一個係要比錢既有線台 tvn
你要比都係愛迫同鬼怪比啦
宜家收視都節節上升緊
......

柒到唔敢睇

就係咁？無其他補充？

你話有線電視台嘅分別，咁前兩三年十週年嗰一年就唔洗揀咁多好劇本嘅劇去吸引觀眾轉去睇tvN啦… 繼續播膠劇情+愛情+產品 咁兩視台收益仲大啦

呢套一開始就將觀眾既定嘅軍人型號扭曲，但對男女主角愛情線發展可以無關係情節寫出嚟，咁點解唔寫番好 寫番似一返一個軍人？

要比一樣可以比，
不過會仲有有線電視台有一套電視劇有以軍人做背景嘅男主角人物？ 就係無 先搵番一樣係做軍人嘅劇嚟對比。咁太陽裡面啲軍人係咪似番一個軍人先？
如果係要寫個有專業工作嘅人物，係電視劇表達上係咪唔好太過脫離觀眾既定認知同型像會好啲呢？ 太陽幾唔合軍隊邏輯劇情都好，最少佢表達到軍人應有一面俾觀眾睇，但你睇番愛的迫降呢？借軍人之名寫番自己劇情，咁點解要寫軍人而唔去寫其他職業人物？依家睇到寫一班連童軍紀律都無嘅軍人，你覺得令觀眾完全信服個故事架構去帶起個愛情故事？

我睇愛情片唔會理合唔合理
只要男女主角同劇情唔錯就會睇落去
北韓軍人的確唔會好似玄杉咁救人 可惜呢套係愛情片

其實唔想觀眾咁複雜，想輕鬆啲睇番愛情劇，人設要係寫軍人，就要寫番似個軍人劇情就可以。咁觀眾先最容易接受到呢一對情侶段感情係值得同感動到…
依家男主角建基於一班連童軍都不如嘅隊友用劇情上…
我反而覺得呢天對先最唔值得令我感動…

強烈建議你睇番大陸個堆軍國片
韓劇唔岩你

韓劇毒你可能未深

6集都好好睇，珍妹好搞笑，希望可以keep到尾

先不論劇情點
但套劇好明顯已經好成功
好多人好buy 因為初期收視已經上到9%
啲人將有線台同無線台比
係會將有線台收視x3-3.5倍
所以當年鬼怪有18%係仲勁過某啲過50%嘅無線台劇
至於會唔會高過太陽
我諗如果keep到個勢都幾大機會
Btw 首首ost都好好聽 係咁loop

好快審佢啦 第七集孫藝珍就俾人捉咗
有線電視台始終同無線嗰4間無得比
例如你講太陽的後裔 佢KBS拍㗎 國家級支援 某程度上我覺得佢係用嚟美化軍人形象 tvN無得同佢比 但愛的迫降搵埋脫北者做助理編劇 仲搵埋啲脫北嘅特種部隊等嘅人俾意見 要演員講埋北韓腔 都算有誠意㗎啦 你睇吓其他痴到北韓嘅韓劇 全部都hea嘅
係好多人狂屌佢劇情唔合理 但我唔信北韓一百二十萬個人民軍全部都係篤灰狗嚟 有陣時真係唔冼太斟酌喺劇情嗰到 即使好似鬼怪咁高收視 但我覺得劇情都係亂鳩咁嚟 其實有演員啲演技救返套戲咪得 你有眼見 呢套戲收視真係算好撚高 有線台大多數5%樓下 無咩幾套播一半未夠就差唔多10% 同一時段 之前好收得嘅德魯納臨尾都係得12% 定16%證明啲人都好受落 例如我

諗深一層 其實太陽的後裔個結局又係唔撚合理 正如你話齋 北韓軍人應該睇住佢死 邊有可能救佢

屌 我聽咗Flower同Sunset三十幾次啦 幾時星期六呀屌

鬼怪其實中後麻麻地

依家我唔係講緊脫北嗰部份，係講北韓軍睇到有南韓人進入北韓境內執勤時嘅演譯問題，係人都有一種既定對軍人嘅型像睇法，我唔理佢成本有幾高幾少都好，你亦唔相信會同北韓軍方宣傳…但既然你寫得軍人，你睇玄彬嗰隊兵似乜？
2019未完，相比起tvN同一套「觸及真心」男主寫佢係律師，觸及真心係擺明愛情劇。人設次要，但你睇到男主角自己同佢一班合作律師會唔會寫到佢哋唔似一個律師咁？ 最多你話得一個女律師最唔似。
仲有女主角被佢隊兵發現時，講啲威脅佢哋嘅說話，令到佢被捉去審問嘅危險你減低…你個編劇同導演覺得講得服觀眾？

我只係話寫得軍人背景人物，就正正常常表達番軍人應該有嘅一面。宜家係仲要寫北韓軍添。編劇同導演如果咁樣都覺得無問題，咁我反問佢係咪挑戰觀眾智商定癲覆觀眾一般常理？？？

唔係因為要笑料就係啲正經情節裡面搞到人物身份上變做其他身份立場。

重申，我對愛情劇唔合邏輯嘅情節係接受到，你有冇見我提住第一集從樹上跳落嚟嗰吓？
但講到被軍人發現嘅情節上應正經合理去交代又搞啲唐突幽默…另一邊啲軍官又正正經經寫到好陰險。但係出自於同一個國家軍軍人，點解官同士兵點解可以咁兩極化，一邊少爺兵咁款另一邊正正經經老謀心算殘忍。

北韓兵救南韓兵咁係表達以軍人身份同南北韓人民內心之間嘅表達。即係編劇或導演想帶出和平想統一嘅信息，你係南北韓人民就自然有認同感，但我宜家鬧係係連一啲軍人身份應該要有情節唔將佢哋正經演譯，而係要都將佢哋膠化地去演譯…
配角用嚟襯托主角，有咁嘅隊友你會覺得襯托得起玄彬做軍人威武一面咩？

如果你覺得呢類演譯人物方式無問嘅，咁你順手block埋我啦

星期六幾時有新一集，
次次等到夜晚都未update

尋日重睇 1-6左1次。。。。

12點零已經有
都係google頭1，2個keyword網

netflix 10點左右

聽埋 but it s destiny lol
10cm正正

今個星期停播

唔撚係麻。。。。

我覺得中段當女主角同男主角一齊住後，變大學女生的生活日常

軍人情意結？同支那人唔鐘意呢部d理據一模一樣

同認為做得警察就係伸張正義冇分別

預告入面玄彬喊得好慘

你睇唔到玄彬嗰幾個童軍？ 北韓軍人？ 嗰幾個北韓大媽咁嘅款，仲要係玄彬豬隊友

洗唔洗咁執著軍人呢個位呀 軍人好神聖？ 抹黑左你心中軍人形象 你心中既形象又代表真正既軍人咩 大陸d軍人係比賽出貓tim 軍人唔可以卑鄙 ？一定係正義既咩
配角軍人身份都係二打六 小薯 冇咩智慧有咩問題？

我唔想執著，係個編劇寫出幾個膠人出嚟話佢哋係軍人，但邊忽似係玄彬戰友？

去平壤個look靚到
有假如愛有天意個feel

點解今個星期無

好少睇韓劇 呢套睇睇下突然get 到點解港女鍾意呢味野 ,結論就係套劇總會有一d 影相式鏡頭出現 好多女人拎部手機日拍夜拍都係想搵呢種感覺，而呢套劇基本上集集都有呢種鏡頭畫面出現 間接引發高潮位 不論係劇情抑或身體都恰到好處擊中g 點

港女答你 唔關事。。。
係主角之前既角色設定同chemistry...
忍人入性

睇韓劇唔就唔好用腦睇啦

當CCTVB港劇睇好味？

韓劇出名多位唔合理 真係唔洗咁認真

你入韓劇迷毒未深好味？
不如你睇番同類治愈系韓劇先好唔好？

追到第5集了

個花絮特輯只係7分鐘咁長
又要等多1個week...

今日仲有多集花絮

漫長既二星期等待時暗 翻煲左秘密花園
當初都係好瘋狂既cp飯 但宜家再睇番呢套
玄彬同藝珍既chemistry真係寧舍唔同
一係佢地真係好close既同歲朋友

我信玄彬同孫藝珍係一齊咗

孫藝有無整過
有無素顏

冇整過，但已殘左好多，5年前仲係好靚

佢係少數冇整既韓星，小學學生相同長大後餅印一樣

佢之前有冇邊套劇好睇

仲係咪處女

37歲仲想點
佢已經keep得好好
做Pilates做左十年

居然連登有人討論呢套
我睇完都覺得好正 演技一流

有，最正係變愛世紀

但我覺得佢電影強d

我覺得鼻翼好似比起初出道時有啲怪怪地。。。
不過我都好鐘意珍珍

孫仙ig有大量玄彬

之前一起去LA行超市
我就唔會同普通男性朋友行超市嘅
除咗同另一半

我都覺
好地地仲要走到LA咁遠…

花絮 #2 可食用

金秀賢好似會客串一集

今星期無得睇

女主個鼻似有人工美學

kkbox ost個2首歌上左新歌榜第3，4位

老左姐

佢兩個真係好襯 快啲一齊啦

一齊咗喇 我等劇完官宣

今個星期有返喇 上星期先停
等死人

dispatch 點解唔爆料。。。

25，26新年都會停兩集

寧願佢地低調啲都唔好好似雙宋咁
兩個年紀都唔細啦 係時候成家立室

佢夏日香氣嗰陣個鼻都係咁
只係嗰陣冇高清技術, 仲有老左膠原蛋白流失所以感覺個鼻突出左

邊到講呀

唔好呀，咁新年咪on99

秘密花園好唔好睇?我開過少少睇，唔知點解唔想睇，定要忍多幾集先好睇?

想揾返玄彬d野睇，有無好介紹?

金三順！

好耐無追劇
喱套真係睇到我好心動

明明超好睇 但我身邊d朋友完全無興趣
討論唔到

netflix lol

秘密花園囉lol
以前集集追嘅時候就係瘋狂cp飯
重睇返就覺得啲劇情嚟嚟去去三篤屁 不斷loop
女主黎黎去去幾個表情 唔似得藝仙咁
劇情講愛的迫降好睇好多
但我都好建議睇嘅始終真係經典嚟

阿爾拉罕宮的回憶都睇緊
彬哥型到一個極點
不過接受唔到年齡差咁遠
當係打機片咁睇囉而家

我都係
搞到買埋netflix
仲瘋狂睇返 以前同新上嘅韓劇

阿爾拉罕宮的回憶 中後段垃圾到

睇完你講，更加唔想秘密花園

阿爾都睇左，開頭都幾正，但條女好唔掂! 成日喊，搞到唔想追

好啦，新年on99時開黎睇下囉，希望都有愛迫8成好睇

經常請吃飯的漂亮姐姐
好唔好睇

唔錯 係個男主我唔鐘意

我都係 好睇
但唔太中意個男主

當笑片睇

係，佢見能到我睇，望左陣，話頂唔順，點解咁唔能make sense都有人睇

好悶，唔好睇

我都中意既 但睇番覺得女主發揮得冇彬哥咁好

但呢套就兩個都旗鼓相當

朴信惠做極都係呢種人配…
會繼續追落去既 彬哥太型棍

btw 仲有套我係金三順 想睇彬哥戲可以去睇
同埋藝仙同佢仲有套電影叫協商 放假去睇埋先

朴信惠係繼承者們又係成日喊

阿爾後面好爛 男女主角又唔襯
唔係玄彬一早放棄

X3
但珍珍入面好靚
一見到佢同丁咁多親熱戲就唔多like

觸及真心同金秘書我都有睇
但愛的迫降暫時嚟講係睇得我最爽最開心

你就當我食古不化不思進取
對上一套睇既韓國愛情劇係浪漫滿屋
但真係頂唔順身患絕症/有錢男主/被欺負的女主呢種劇本
之後好紅既鬼怪/來自星星的你/太陽的後裔後我都skip
相反我轉左去睇機智的監獄生活/我的大叔/他人即地獄/signal呢種韓劇
我個人其實覺得韓劇好高汁，比日劇更高。
不過就唔知點解會自動波skip曬d愛情劇
我都想有條女可以點穴咁點醒我韓國愛情劇有咩咁好睇

愛情喜劇唔洗用腦輕鬆掛
曾經介紹未生俾唔睇韓劇嘅同事睇, 同事睇到屌出聲, 問點解返到屋企好似又要返多次工咁

依家韓劇三大治愈系編劇，好似得番洪氏姊妹啲好科幻奇情愛情劇易受落啲。

反而觸及真心我好鐘意 劉仁娜把聲軟糯糯我好鐘意
愛的迫降同金秘書 觸及真心相比係差緊的野

為左孫藝珍而睇
就黎4張都仲係咁正

屌你老母11號先上新 點等

經常請吃飯的漂亮姐姐呢套真係神作

成功拉到一個從來都唔睇韓劇嘅朋友從此之後開始睇韓劇

鍾意玄彬唔睇秘密花園
秘密花園好好睇喎，好少韓劇會重睇囉

我拉我朋友睇藝珍反而係好多年前嗰套扮gay追女仔

邊套？
藝珍真係不老傳說黎

見到北韓題材所以睇下，結果一個凌晨六集頂緊癮

港版就係叫：扮gay追女仔，韓名真係唔知

孫藝珍真係好甜美

個人取向
男主係李敏鎬

係呢套啦，個故仔都唔錯架

可能係我問題，身邊個個都話秘密花園好睇，但覺得麻麻地

每日六集既節奏應該要去到今個星期六

我覺得套劇成日陰d陰d咁講到d北韓人好on9呢到幾好笑

軍人設定好正

我覺得似係純𣾴

其實睇韓劇都預左個故仔係好離地
你如果用貼唔貼緊現實/史實去評論一套韓劇好唔好睇
我覺得
你都係睇返記錄片算
無謂難為自己又要睇又要彈

睇經常請吃飯的漂亮姐姐睇到好想去韓國識nuna，我係咪睇到short左

咁癲
我都因為睇呢套而追哂成套漂亮姐姐
孫藝珍演技

唔怕悶既，晚秋，好睇

我都係因為等呢套更新而睇漂亮姐姐
孫藝珍
想睇佢出演綜藝，但得好少

冇睇劇，只係睇左花絮都覺得好甜

睇愛的迫降演員訪問時，
孫藝珍講d搞笑位唔想演得太浮誇，所以做左d調整
（覺得真係諗得好仔細啊～ 浮誇搞笑係好小，但睇得多真係會悶）

以前成日笑人睇韓劇
今次睇呢套上左癮
好好睇

一早起身仲未見到更新，netflix幾點會有，等得好苦

應該點都要等韓國個邊播完先會有...
呢個星期六真係等左好耐好漫長

仲未有update等死人

通常幾點先出新一集？

岩岩睇到第二集
D景點拍...幾正

netflix 今晚十點

好sweet...

仲有半個鍾

慢慢等

仲未有

睇完 下集預告又似典型韓劇套路

下集係咪開始虐喇
btw有無人同我一樣覺得女二都幾可愛
信晒男二講既野仲照dup番比玄彬聽

個個都比人打咁

yes.... lol
話你知其實女二都35歲 lol

我指佢套劇入面個性格啦
唔會令我唔鍾意佢lolll

啲北韓平襄景係咪後期整上去
早幾日睇完金亞中套 名不虛傅有啲失落感
睇左幾集孫藝珍之後已經唔記得亞中了

套劇拍到北韓啲人都幾單純咁

睇完 唉 好唔開心
又要等一星期

名不虛傳好睇好多

睇完呢兩集
佢地微動作會唔會太好
你話唔係拍緊拖都冇人信…

名不虛傳係一路睇一路好期待男主角幾時又死

許任會唔會係史上死最多次既男主角

男女主演技一流，令到我可以無視好多bug

一星半點兩集根本唔夠快d到下星期六啦
同意樓上講既野，玄彬同孫藝真一定有拍拖。
我等佢地兩個宣佈婚訊
btw, d配角做得唔錯。
雖然我唔鍾意徐丹呢個角色，但其實佢都做得幾好
夠漏打

其實一路睇一路心諗
你兩個講野sweet d得唔得
成日鬥咀鬥埋d on9野
都知道對方心意就多d skinship la唔該

其實丹都係好勝又未愛過既細路
佢同男二一齊先有最真個面

我覺得內容意思情節安排上名不虛傳係屌打暫時既愛的迫降
可惜既係個結局係happy ending
我仲以為許任會好似不能說的秘密咁
起惠民院埋左/印左啲野俾亞中
或者係起左個韓醫博物館，亞中去尋找番佢之後既歴史（就好似棋靈王咁）
愛的迫降個北韓做背景真係好正，成個原本老土到爆相愛不能愛加左啲國際關係，軍閥當政令到個爭扎位touching好多。兩個真係sweet得太離地，珍珍個成長轉變實在太快太大
同埋韓劇好多時啲配角都寫得好好
我諗我都係等佢差唔多完先再睇番

啱啱睇咗兩集 玄彬真係好型好靚仔佢兩個好有feel 睇咗兩集覺得編劇將北韓變到好似另一個時空咁 啲人會用南韓嘅產品

我都推下先

南韓人夠大部分都有失憶症啦

頂又要等下星期

下星期做兩集又停過

係。其實佢唔係愛正赫，從佢掛住打機果下就知。
之後應該做佢同男二嫁啦

認真呢又黎？點解啊？

新年

唔係呀.....又黎....

好想知最後係咪兩pair 都會去南韓 定會留係北韓

正赫同世理可以去瑞士，正赫繼續讀音樂，世理可以發展海外業務

男二女二就，是但啦

其實我地新年關韓國咩事?

佢哋都有農歷新年

我會覺得似之後男主都會比人話包庇間諜
被迫去南韓 咁樣先可以同女主收成正果

我覺得會係瑞士再見

加一
緣於瑞士 完於瑞士

最近機票咁平 想走番轉tim

但要睇埋點樣收佢阿哥條線

睇完呢太戲，發覺瑞士d境真係好靚
但瑞士對我黎講真係貴

其實我反而好奇
北韓出左國個堆點解會甘願返北韓

適應唔到掛
好似叫你80年代跳去2020年咁

去北韓囉 有平有貴XD

本身因為故事背景係北韓同埋藝珍先睇
依家覺得玄彬真係好型
btw 第一次睇玄彬嘅劇

收視好撚癲
第七集 仲係 9
第八集已經上到 11 /12…

第八集既緊湊程度真心好值得

第8集破10喇？！
下集終於都開始講之前鋪落嘅線

睇黎好彩都冇俾近排單新聞影響到...

我覺得丹係好勝 為得到而想得到正赫

yes... 首爾圈破埋12
好癲

咩新聞

你老竇老母全家都係北韓 你一夠膽唔返去 佢哋就玩撚完

北韓出到國嗰啲全部都係高官仔女

幾時有第9集呀⋯⋯
去救人呀⋯⋯救人呀

個post要改名 應該虐到爆韓劇

北韓係咪有高官會用南韓D電器
又有Land rover

特權人仕用乜鳩都得㗎啦
你有冇見肥仔恩戴iwc

一有錢就用外國嘢
金仔專車係Maybach 佢老婆用名牌手袋

近排有黑客爆左張東健同朱鎮模聊天對話內容，其中有個人叫「彬」，d人就係估係邊個「彬」

第7，8集既花絮好甜

個彬有冇講左d乜

人生唯一睇嘅兩套韓劇
阿爾罕布拉宮同呢套 都係同一個男主角

阿爾D劇情太爛
個男2嚴格黎講同路人甲無分別
用bug黎解釋
成個世界觀浪費左

阿斯達第二季係咪會收皮

下下都bug 好撚膠

已經唔記得邊個係男2

集集出黎拎把劍斬人
秘書仲似男2過佢
慘撚到
台詞都無幾句

男主演技好?? 成套戲佢好似得一個表情同語調

今日放假
特登留返今日一次過煲兩集
又要等多一個禮拜先有得睇

你有無睇最新一集 不知演得幾好

女主同另外個男配角我就覺得演技好

其實男主個角色需要 所以先好似成日一個語調姐
但佢有啲微細嘅表情做得幾好
需且第八集嘅喊戲做得好好喎

車代表 死左之後就冇再出過聲

最尾個場喊戲 夠拿奧斯卡男主啦

如果玄彬都叫演技差
我都唔知某啲偶像演員嘅演技叫咩

navy巴又有睇唔怕係船到比人誤會咩

今集睇到眼濕濕
特別第八集最尾個度
完全感受到 個種忐忑
就連係埋一齊都已經係錯

呢2集勁好睇，我唔知係咪痴能左線，係咁瘋狂翻睇呢套野

有錢人去邊生活都係一樣
你估金正恩住係四合院咩

佢演技ok喎, 唔會好似填海華咁俾長相輾壓
有興趣可以睇返上一套作品, 又係有孫仙, 兩個喺入面都係完全唔同面貌

救命 追哂8集啦 18號先上新 點等呀

張床咁細點樣2個人一齊訓

攬住瞓

徐智慧套戲睇落唔靚
但之前上rm果時覺得好靚
唔知係咪依套戲佢個角色同造型問題
完全似第個人
Btw 希望個竊聽員有多啲戲份
覺得佢演得好好

個女主太老
唯一敗點

覺得個竊聽員遲吓會幫男主

應該會 世界需要更多會因良知而責備嘅人
唔會因為一句係國家比你嘅任務 錯都係國家嘅錯而得到安慰嘅人 有獨立思想
所以好鍾意睇佢
相反依加香港班狗

係喎 你唔講都記唔起
完全兩個人嚟 好反轉
依套佢發揮機會多好多

我同你差唔多因為預告睇到北韓先想睇
點知！！玄彬型撚到

今日有無?

下次都係等D劇一次過出晒先追鳥
等待好痛苦

好空虛仲要最尾咁緊張

今晚幾點有更新？

已經有！

下星期又停

甜到爆

徐丹好可愛

呢套戲最bug係女主冇扣金日成章都可以四圍行冇事

點解嘅！

韓國新年停播

Netflix仲未有既

有喇喎！

十點已經有

一個禮拜得兩集已經夠難捱 仲要停播

聽日嗰集預告

點解集集都要搞到人 又哭又笑
好辛苦。。。。日

好想大哭。。。。。

睇完，好緊張下一集會發展成點

上集以為今集會好虐
點知又無咩野
但而家覺得下集真係會好虐
可唔可以比佢地放下閃呀

係平壤有俾人捉過一次

救命呀 又要等

今集ending 喊到呢

今集好sweet喎！同埋終於相認左瑞士既事 關係又進一步

不過下集

今次真係走到掛，唔好又走唔到

望落似走到
但仲有咁多集

但走左劇情又點發展

聽日係咪仲有

頂唔緊集集都睇住佢地道別，睇到今集，搞到無左之前幾次拿住拿住果種感覺，玩爛左呢條橋

唔中晒，都8成

睇到佢走左鬆左口氣
反而驚下集又話佢原來無走
有緣實會再聚，唔洗搵命搏
之後如果係講男主阿哥同女主渣旗都幾好睇
仲有男2女2條線

仆街，搞到驚聽日果集話佢又走唔到

男2女2果條線反而到宜家真係有d期待想睇

睇預告世理真係返到去
加埋路透應該到正赫脫北

38歲都咁正

唔知佢有冇身材

珍珍好大波架
呢張珍藏黎

孫仙連頭髮都係自己綁

聽唔明韓文
尋晚trailer講緊乜

好想係玄彬去南韓
今晚似乎相遇唔到
之後又要等兩個禮拜

然後仲要等兩個星期...
唔知會唔會又係將花絮擺喺下個week 播

應該都中大部份，
中間好多唔太關事既劇情拖到去結局

又唔會唔關事既，啲支線都要收尾既
(話唔定套劇入面南北真係會統一）

同意

netflix 都講咗第11集2月1先上 所以下星期會停播

【NEWS】 #崔智友 將以演技客串 “ #愛的迫降"

19日《體育傾向》的採訪結果表明，崔智友將客串出演現在正在播出的tvN土日劇《愛的迫降》。 tvN方面表示:“崔智友確實出演了《愛的迫降》。對於以什麼樣的角色登場，希望通過廣播來確認一下”，提高了期待感。

《愛的迫降》講述了因旋風導致的滑翔傘事故而迫降到朝鮮的財閥繼承女尹世利(孫藝利飾)和隱瞞守護她並愛上她的朝鮮軍官李政赫(玄彬飾)之間的故事。之前的節目中展現了朝鮮軍人金柱德(尹秀彬飾)對2003年播出的電視劇《天國的階梯》的熱愛，還夢想著與崔智友共進午餐。由於實際演員崔智友的名字被提及，使該劇更加有趣，因此，他客串出演的消息將給觀眾帶來不同尋常的樂趣，備受期待。

2018年舉行婚禮的崔智友上個月宣布懷孕。計劃今年5月生孩子，目前正在專心進行胎教

孫仙出馬 好撚癲

崔智友大住肚都肯客串 真心勁！

要去北韓搵煲劇個個

徐丹醉咗好過癮
又爆粗又對老母舉中指

有對老師母中指咩

之前世理應承咗

其實星期六日係幾點上netflix?

夜晚10點

好正
之前已經諗結局會唔會搵佢客串同果個北韓士兵食飯
一定好頂癮

netflix有得睇
seri一出場

第十集直播 有冇人睇緊
求文字直播

睇緊了 Netflix 正！

fb 有

又由頭哭到尾啦 頂。。。。。。

係公司出現番好型

好睇，編劇寫到玄彬好型
孫慧珍都做得好好
btw有冇人有留意二哥個老婆，真人原來成41歲

第十集呢個位完, PK 要等兩個星期

孫藝真今集索到爆

屌 個彩蛋

佢地幾個可以做一集

屌。我勁期待下一集
咁多位士兵、正赫，同世理係南韓相聚一定有搞笑野

btw，南北韓線都幾易跨過

點等

但尹世理用左9集先返到南韓

係lo

好正啊老豆 帶埋f4同監聽員同志脫北

係東九啊

金秀賢
點解要等兩個禮拜啊

金秀賢似係痴線佬

非常期待佢地同世理、正赫再相聚

佢應該同之前套電影連埋一齊？
又係金秀賢去南韓做間諜

冇預告？

東九明明瓜左

係啊！
三個特工美少年

好好睇...

特工嚟㗎嘛！可能無死到呢

笑撚左

唔想駁故 但seri用左9集先過到嘅38線
正赫 趙PK 同F4可以咁易過到。。。

拍唔切

因為正赫老豆幫手先可以咁快過到
之後趙pk係咪做走私識到人 所以咁易過到

正赫同F4同萬福同志有正赫老豆撐腰
趙pk背後有靠山
都講得通既

點解次次正赫老豆搵人都要拎支槍對住人
成日以為佢拎槍係會想殺人點知又唔係咁

食炸醬面笑死人

佢老豆好有喜感
之前以為係果d為利益不擇手段既老狐狸

得返六集 玄杉同孫仙可唔可以放多啲閃彈

去到南韓應該有排笑
但要等兩個星期

今集感人位 覺得係個班大媽睇信既時候

崔智友係咪會同佢地食飯，留名等睇世理帶佢地食好西

趙pk個樣真係奸到出汁
竊聽同志好好戲

好想知嗰幾條北韓佬住邊，公費旅遊

其我覺得係幾開通
佢都冇一野打散世理同正赫，佢反而係幾欣賞世理

直程宣佈結婚仲好

竊聽同志終於放下心頭大石，做番真正自己。
見到臨尾彩蛋，我感動左

講飯個到好好笑 話南韓冇飯食
今集內容好豐富 講咗勁多野

睇完呢集又要等兩個星期

屌，正赫會唔會太快同佢相遇？

集集都睇到喊好感動

咁都幾好呀
基本上呢套野到第10集都仲係好緊湊無咩拖到劇

同埋其實徐丹舅父會唔會係final boss
硬係覺得佢個角色唔係咁簡單
趙pk 有事又有去法庭
玄杉又發現啲鋼材數目不乎

佢去到法官就收到張紙
即時聽都唔洗聽就判刑
唔知呢個位關唔關事

如果個舅父係final boss會好大反轉
佢對住佢家姐同徐丹 感覺佢係傻下傻下咁

舅父應該係奸架啦

好正呀呢套野真係
其實男二都幾好人

三個特工美少年個到真係笑左

舅父傻下傻下做到咁高職位應該都唔容易
極有可能係老奸巨猾

可能最想徐丹嫁比政赫個個先係佢
所以先搵周卡車去南韓消除障礙

返左首爾既世理，好型好正！
但一見到利政赫，可能又會變返三淑同志

如果佢地結左婚，好有可能到時會消除埋利政赫，
咁佢就可以坐到局長個位

佢點左一點頭個官先判佢罪成

好明顯佢最後boss

今集收視
全國 14.6% 首爾 15.9% ……………
真心癲啊
新年停播唔知有冇影響

已經係tvn 歷代第4高

完全無跌過
好痴線

同感
舅父一定有境混

應該上到二十，挑戰 機智的牢房生活同天空之城

應該有機會做到第二 過唔到鬼怪

救命 襯Lunch淨係睇左頭4個字都喊到仆街

放心 後面會笑番

唔認同 二套既第十集 愛的迫降係高過鬼怪
不過要睇停播後收視點走

個收視率的升勢
有力挑戰鬼怪

係
由第一集開始已經不停叫利唔好再查佢阿哥
今集係法院又同法官打哂眼色

諗諗下其實f4係咪已經知道男主角係總長個仔？
定仲係當佢9up?

崔智友都請到，完全知道請黎係做D咩！
已經係戲外為北韓小兵先感動左

睇新聞金秀賢係1月6日o個個星期拍攝的, 1月19日就播了, 證明佢地真係拍得好急, 無幾多存貨, 所以拍攝進度一受阻, 就停播

知道啦, 老豆派佢地去南韓搵仔

世理應承過會安排北韓小兵同崔智友食飯

認該唔係bug位
成日有金日成章出鏡未必過到審
始終係意識形態灌輸

寧願拍好D遲播都唔好求奇黎

兩個星期好耐

睇黎1-10集要再loop一次

好想睇到小兵同崔智友食飯果時會有咩反應

嗰個監聽員拎叮好既飯嗰個scene 好搞笑 我loop左幾次

個幾個兵同北韓姐妹團都好好睇
不如世理去開城投資開廠，咁就可以用正大光明咁去北韓

想知佢哋五個點搵世理同正赫

呢個應該簡單
南韓應該周圍都係世理海報
我覺得係差在佢地要俾世理公司D保安趕走幾多次

但北韓連婚紗都唔得
應該唔係咁易可以話進駐就進駐

唔好傻 南韓嚴禁同北韓有來往

D大企業有係北韓開城投資嫁

好想睇佢追星成功

著傳統韓服翟衣結婚

佢望到世理摸玄彬塊面嗰樣真係笑撚死

世理請晒F4做保鏢啦不如

我反而覺得愛迫好睇好多
當年秘密睇到3分2都放棄左 實在吸引唔到我

我都覺得麻麻
睇到三分二 忍唔住放棄左

我估世理老母大手買入世理公司既股票，係想幫佢，唔想佢間公司俾大仔或二仔食曬，但世理誤會左佢

google search唔到有南韓企業係北韓投資喎
願聞其詳

我都係咁諗
不過本身誤會咁深
世理都好難會諗到佢呀媽真正原因

因為唔係親生，點都有隔膜，自己兩個仔又唔生性

世理親生阿媽係邊個?
去左邊到?

世理好似係私生女
劇情冇點交代佢親生阿媽去咗邊

玄彬演技差？ 傻左

南北韓隨意門
韓劇仔開心死啦

其實有啲無奈
屌你李正赫話過就過 尹世麗就過極都過唔到
李正赫同佢啲北韓Friend一齊去都好啲吖
搞到三八線變咗隨意門

北韓姊妹團憑封咩都無點講嘅信就知係Seri’s Choice老闆

利申：雖然多bug但會繼續追

Bug唔緊要
睇劇情同兩個嘅愛
好撚正呀

我開左第一集睇左半個鐘，就熄左機

見個個都話好睇，事隔幾年，再試下睇，但一開始又頂唔順，完全吸引唔到我

我覺得話佢係seri’s choice 老闆又接受到
因為世理之前都好詳細推介喺市集嗰幾盒護膚品
同埋北韓姊妹團唔識南韓嘅人
個名相似自然聯想到都ok嘅

呢套越後越好睇
我收返觸及真心好睇過佢呢既說法

其實我覺得佢下集會講佢點過南韓
好似今集咁都有解釋世理點走
冇就應該bug

開城到，其中一間大公司係現代

笑死我 見到東九

期待韓劇軍仔同崔智友食飯個幕

佢地成班係便利店食飯笑撚死

秘密花園嗰度玄彬好似矮過依家咁嘅

早排重睇番 都唔太明點解男主會咁中意女主lol

觸及真心係因為想睇鬼怪CP先捱到
覺得衰收尾

個胸大咗成倍囉

仲係睇到第七集 睇到大家討論好似好精彩 希望唔好爛尾 玄彬

北韓師奶對三淑同志好，係出自真心，並不是因為她是女企業家尹世理，這種真心是世理在南韓遇不到，所以佢雖然已返回南韓，仍然想同呢班真心朋友坦白自己的姓名和來歴

好型棍

個膊都橫左

有第十一集預告喇

點解冇啦啦會變得咁易脫北
始終有D夾硬
但都幾好睇

最後一幕一定係湖邊相遇，
可能調轉係世理彈琴

有中字未

但要隔多個星期先有得睇?

2月1先播第十一集 好似話新年停播嘅原因係因為新年會冇咩人睇 驚收視率會跌

點解咁多負皮
我覺得你都講得幾合理

上面個部份其實好易解釋
等於起香港
揸住香港身份證+passport離開香港易啲
定係本身偷渡黎香港未有有效身份證明既人離開香港易啲

未有洗頭艇或者講得啱，但經過有洗頭艇。話咁易

下集應該好好笑但要等到2月

去到中間就放棄左

佢2個真係好襯
劇情都幾老套

原來男2拍過威基基

睇到新聞話孫藝真為左趕進度搞到過勞暈左入院
好在而家無事
真心覺得韓國邊拍邊播好痴線玩死演員

睇到第6集 頂我平時唔睇韓劇都覺得好好睇
好鐘意班北韓大媽
男主型到喊

等下集既時候 我應唔應該睇阿爾罕布拉宮的回憶 聽聞個結局好垃圾

唔洗睇

最近追完茶花同浪漫1
等緊浪漫2既時候留意到呢套 遲遲無禁入去
點知琴日一日Netflix睇哂十集

好想睇玄彬
放假已經睇咗共助同協商

睇秘密花園 好好笑

Me too
彬彬嗰陣瘦到塊面凹曬

好耐以前睇過喇

唔好睇

重睇 咁耐以前睇 咩都唔記得

等睇下集嘅時候可以睇下netflix啲專訪
孫仙份人好好玩

等十一集等到好苦

終於追到live,好好睇呀喂

我都係玄彬不過唔知結局點收科

財閥同總政治局長推動兩韓統一

唔單止結局垃圾
呢套野除左首主題曲幾好聽之外無咩野值得接觸

我以為中段都係好睇添記得嗰時一開始評價都唔錯 係衰收尾

係咪一個禮得一集？ 啱啱追到第7集

唔知結局會唔會返瑞士話哂佢地嘅緣分都喺嗰度開始

一星期兩集呀

玄彬再彈琴

幾時有新一集 等得好苦呀我

netflix 聽晚10點有新一集

因為個世界觀定得唔錯
可惜捉到鹿唔識脫角

見到有人問世理同正赫喺南韓會唔會行超市

正啊喂做返自己姐

聽日就有喇....

終於可以睇南韓戀愛啦

好期待呢幕

次次碌fb都睇到講呢套劇既片搞到忍唔住睇左，
仲要1日就睇哂10集佢
孫藝珍unnie真係好靚呀

韓劇寫到啲配角好有血有肉
我覺得人民班長好正

今晚幾點有得睇呀

10點netflix update 終於等到

等睇爛尾

出左11集喇

netflix好卡啊
等咗2星期 大家都好心急睇

睇完最新一集
屌 好撚緊湊 好撚好睇

好撚好睇阿屌！！！！！！終於要脫北了！！！

好L好睇呀

點解可以好睇到咁

今集kitkat俾左幾多廣告費？

正赫世理今集戲份太少

兩個甜到漏
徐丹條線都好好睇

正赫係咪以後都會陪住世理唔走

徐丹亂拋垃圾

想睇世理中隊長放閃 想徐丹線開花結果

徐丹有邊次唔係執人口水尾

我都覺瑞士食kitkat

我想要與你一起留在這邊

超可愛

男主角仲喊得多過個女主角

睇嚟今集收視實勁高

徐丹真係好可愛
預告係咪要一齊留係南韓喇
想睇佢地瘋狂放閃

56分佢兩個揸緊車果度好撚正

正赫同承俊交換身份，一個留喺南韓陪世理，一個喺北韓陪徐丹...win win

呢個ok喎

啲彩蛋好可愛 竟然可以串返埋一齊

套野真係好睇，就算副線徐丹承俊都寫得好sweet

今集正赫試西裝嗰段靚仔到

徐丹越嚟越可愛
其實佢係北韓既世理

發現我經常比人負皮

好想睇但又唔想之後等得咁辛苦

似係有人逐個留言都負皮

一星期兩集邊夠
玄彬啊

屌你京東

今集好甜呀呀呀
中隊長真係超級大暖男

似呢個

臨尾停車場嗰part係幾緊湊

好想其餘5個人快啲搵到世理
一定好好笑

你噉講又係

幾時先到聽日

玄彬好戲又好撚靚仔

北韓姊妹團去見神婆個到有伏筆
仲有得返5集唔知會點完呢

加多幾集就好

玄彬真係好型 我係男人都咁話

由秘密花園開始就入左玄彬坑

突然戴金日成章都有

其實今集都好多伏筆
北韓個邊拉晒同趙乜乜frd嘅人
之後二嫂發現世理屋企有男人鞋

兩個互相對望已經好有火花

好sweet 好正啊
本身唔鍾意除丹 但愈睇愈cute
希望12集多d 世理同正赫既鏡頭

依套劇真係好睇
北韓背景又新鮮
劇情唔會太拖
玄彬又靚仔型到仆街
女主又好戲

本身悶悶地Netflix 開黎黎，我不嬲唔睇韓劇都追埋一份

利申：對上一套睇既韓劇係細個睇大長今

新出金世正唱既OST好好聽

出色

其實長今講佢係宮女定係護士，淨係記得陳慧琳唱首歌

好似做完官女之後做醫女+愛情+恩恩怨怨

邊個比負皮 正契弟

係咪有人唔鍾意呢個劇跟著走入來負皮啊

懷念軍裝正赫

突然覺得徐丹同男二順眼左好多

玄彬好靚仔

今集好多笑位，睇完今集先醒起，愛的迫降係愛情喜劇

仲有，每集嘅彩蛋都冇令人失望！

等今集出嘅時候，去左睇黑狗，都好好睇，睇呢兩套劇會令人覺得自己活係兩個平衡時空

我都淨係記得， 噢啦啦啦，啦啦，噢啦啦啦啦～～～

agger 呢集之前對呢兩個角色完全無感

低過第十集

*收視低過

睇返協商啲宣傳
原來玄彬係咁cue想同孫仙拍愛情喜劇

睇完新一集對徐丹好感直線up

同意
佢地兩個條線都好好睇
今集好睇呀 期待今晚個集

見咁多人推，我都啱啱開嚟睇

我反而覺得劇情太多巧合太格硬，但主角令我會睇晒

屌，做戲係咁架啦

甜到糖尿
睇到自己係到笑

徐丹都好靚

今集彩蛋！！！！！！！

正赫打機果陣個配樂

今集無乜料到但係好甜，想知男二幾時屌徐丹

今集淨係狂笑
飲酒嗰Part唔夠甜

個part笑到痴線

笑死
咁都可以惡搞到

今集又喊到我

今集超多感人位
北韓大媽既友情
世里重遇番五隻兵仔又係好感動
同埋最後彩蛋
好唔想睇佢地成日要離別啊

ID係種蕃茄的人

咁都搵到位入阿爾布拉宮的回憶首背景音樂同聲效
睇到笑左

今集又甜又好笑又sad
又要等多一個禮拜喇

我覺得甜喎
傾到要生女 仲話鐘意孖胎

仲有飲燒酒果到有人話係入到佢哋兩個之前合作果套電影協商既ending

點解尋日咁亂 但今集可以咁好睇

笑死左
一打機就諗起阿爾

超sad.....大家都想行前一步
但知現實冇可能做到
所以南韓戲一直都咁唔sweet...
但下集始乎會開始派糖

netfliex譯蕃茄耕種者

佢地終於飲到燒酒了

咁你講晒啦

有冇人同我一樣燒緊肉嗰陣都諗啲肉喺邊度買

有錢，買幾個人去燒都得啦

二哥二嫂真係好賤

呢套劇真係好高質，成功令我老豆都迷上韓劇

好好笑，屋企住左成棚男人

但係有一個位睇唔明
世理老豆簽嗰份文件係咩嚟

又要等一個星期了

世理講普通話

二嫂賤啲，二哥唔想佢永遠消失

想問韓國片係咪唔會有扑野情節？上套VAGABOND又係好純情，我再對上睇既一套已經係茶煲阿四

我都係 不嬲話韓狗不屌
點知係Netflix開左韓劇睇
睇睇下又幾高汁
而家少中毒
不可不說佢地啲愛情位真係度得好好
男女主互動 勁識撩
睇到觀眾心心眼

偷聽佬同阿哥果集真係好感動
依套劇其實愛情線已經無咩好睇
反而啲配角先係重點
就好似機智的牢房生活咁
徐丹傲嬌好正

應該一齊喺超市買

Yes 本時就算睇劇都睇外國多
今次因為新年假加最近Home Office
無聊Netflix 開套韓劇，本身以為自己頂唔到咁耐
點知故事去到北韓就開始一發不可收拾

男人老狗愈睇愈投入

咁世理返南韓嗰陣 喺南邊搜索組搵過幫手嘛
應該係叫老豆嚟確認身份 證明唔係脱北者
睇份文份係NIS國情院

岩岩發現，原來今日播依集既時間，2月2號係世理生日。

茶煲阿四 我買飛佛

same
阿哥果度睇到眼濕濕

佢二嫂真係仆街嚟 我估世理阿爸阿媽大哥大嫂二哥應該會一齊合作 仲有正赫加f5 唔會俾世理有事

岩岩睇完新果集
又睇到喊
好似集集都要搞喊人咁
同埋可能係之前既集數男二同女二唔討好
所以今集見到佢地既戲份都飛左

係喎！！
果然大家都睇到好投入

編劇真係放咗好多小心思喺套劇度，連Online game網名都唔放過

不過，真係每睇一集都要讚一次彩蛋！！！ （仲有，4集俾我讚）

有冇人知呢兩集收視如何？
希望會繼續升啦

除丹越來越可愛～
男二開始洗白， 不過佢地既愛情線都幾好睇～
男女一南韓style ，男女二北韓style

希望最後世理可以同到後母冰釋前嫌

星期六已經14
打到認哥得返3點幾
唔知破唔破20

認哥開始悶

女二有無拍過三級

AGB 首爾 16.413

AGB 全國 15.933

如果Keep住升，結局應該都有機去到20

打機個度笑到仆街

電視劇你想個尺度有幾大
今次人設都應該走純情風，唔好諗扑野咁邪惡啦

想睇扑野情節睇孫仙套漂亮姐姐啦

唔係同hyun bin 唔想睇

金世正唱既新ost黎

植入式廣告
劉鎮宇敗陣

iu有份唱ost

成集最鍾意呢幕
玄彬做得好好

尋日最尾彩蛋果度果首配樂係咩歌名？

所以開播前好多韓國人話佢哋公費戀愛
而家就個個都真香

其實我仲好想睇佢哋公費做共和國既幼苗
點知原來咁純情

咩叫公費戀愛
戲假情真？

咩叫真香

啱啱search到, 似乎唔係我地嘅用語

無論緋聞係真係假, 俾人影到都仲要接愛情喜劇兩位都真係藝高人膽大
萬一反應唔好就會變黑歷史

成班人出黎同佢慶生

屌 真你老母香咩
可唔可以用第二啲字代替

相信你睇到大結局會一頭霧水
我當時睇完真係屌出聲 所以真係咪睇 虎頭蛇尾不過你為玄彬而睇都可以一戰嘅

認真睇不了，我係玄彬老婆都咁話
可以飛住睇佢嘅不過

我成日都覺得張赫同玄彬幾似樣

睇左頭20分鐘覺得一般 個個都話好好睇 追唔追落去好

兩個人係度傾生bb係咩玩法
想仆野咪仆野囉

扑野

追！

扑都有雙胞胎為止就啱啦

頭20分鐘好似到未到北韓
起碼睇左1集先決定啦

呢班姐妹真係好有人情味

威基基真係好好笑

佢咁鍾意推奴，可以搵埋張赫客串
佢去左網吧睇劇 跟住播推奴 笑左

個種鄰里關係好真心咁去關心人
反而番到南韓佢d d呀哥呀嫂 特別二哥二嫂 真係好衰 無咩親情可言

呢個讚助抵過係tvb落好多

佢係黑騎士做個壞女人角色，演得好過申世京多多聲，真係好 bitchery

佢老婆先衰

有丁海寅啵
雖然太愛情所以無睇

兩個阿哥都係俾老婆控制住
大嫂大嫂叫做有人性少少

我覺得大嫂只係一個普通人
大家都搶就搶埋一份
二嫂一睇就知深謀遠慮 奸到出汗
老母就想愛不能愛 唔知有咩心事咁

搵大佬個part 好撚好笑
男二女二條線夠戇尻

F5搵男主果part笑爆
點解可以次次都完美錯過

咩人咁無聊逐個cm負皮

又要追post 又是負評

通常我會睇哂一集先用定斷
呢套係輕輕鬆鬆睇下靚人咁囉
後段我反而鍾意男二女二條線
不過篇幅唔多

大哥大嫂係真愛
二哥二嫂係政治婚姻嘛 犠牲左野心梗係大d

煲劇個個真係煲劇就算

點解我用手機既netflix睇, 有12集, 用window 既apps睇, 就得十集?

係咪之前係咁喺度彈部劇
但係個個reply講既野都差唔多果個

補番張圖， 呢個係windows 個netflix apps
得十集

個幾個北韓小兵真係好正，好好笑

成套劇條條線都有笑有淚
千祈唔好爛尾啊

我都係用呢個睇
無事喎

煲劇嗰個喺北韓好有用喎, 係佢教中隊長應對危急嘅另類方法

其實搵Suzy 做都可以

我覺得佢唔夠孫藝珍咁成熟 做到事業女性但又會有柔弱嘅時刻嘅效果

已經先入為主左，無可取替

其實頭十集係好好睇
同埋世界觀真係正
係衰收尾

點甜法？

最後個幾集真係睇到眼都突埋

全智賢？

哩個好似同玄彬唔多襯

睇緊第十集

套劇跟本就係彬珍試婚作
換咗邊個都唔會好似宜家咁好睇
佢地年紀相約 性格完全配合角色 兩個都有演技
最重要套戲好多幕係同佢地既舊作品致敬先有趣
而且佢哋戲外關係亦引人入勝

佢秘密花園個老拍檔 河智苑？

其實佢地啲一線演員三十幾四十都唔可以公開拍拖結婚都幾慘

去到一定級數既演員，公開拍拖冇咩大影響
通常係佢地唔想公開

真係好想佢地真係拍緊拖

其實好似上面咁講，今次套劇係真係幫玄彬孫仙度身訂造
用其他演員做唔會有咁強嘅效果
而哩個配搭放落其他劇本度都未必有咁好發揮

LM

好好睇呀中哂毒

一口氣睇晒12集, 忍唔住睇"經常請吃飯的漂亮姐姐", 但賜1一陣已經唔係好頂得順, 後面劇情會唔會好睇少少

唔會
建議睇晒sweet情節就得

我睇到最後個2集都頂唔順 丁海寅搞到我出晒戲

唔係架 班女友老婆粉好痴線架 接受唔到偶像拍拖
我見babykindom班彬彬fans淨係識攻擊珍珍老
不過彬珍算多人祝福
但好似姜東元同韓孝珠拍拖 女既畀人狂插

韓孝珠靚喎

同年喎, 邊度老呀
不過冇紋嘅話佢地就話人地打針
babycondom啲c9返去湊仔啦

姜都係公有財產嘛, 唔同class就話人地係高攀

攻擊姐，但始終唔會動搖到地位，除非你係好亂關係定點，唔通成世唔俾佢地結婚咩岩岩紅個啲idol就真係會好慘，人氣跌到仆街，仲要勁多anti

係咪得我覺得徐丹條line 好睇

我都覺得好好睇

女二 正到

第十一集開始好睇

好睇過主線

兩條都好睇，好耐無煲過正嘅韓劇

我

傲嬌正呀

我覺得徐丹成個老版Irene咁

Irene 靚好多

之前irene拍果套網劇靚到痴左線

不嬲都係話irene似佢

有無人覺得編劇會攞F5來開刀
呢d同主角感情好既搞笑配角死咗先催淚
好似哈利波特入面其中一個孖仔咁

偷聽個個如果幫主角頂1,2刀
可接受, 有少少報恩

北韓個神婆係咪話偷聽果個返唔到來

正，但佢屋企人話唔要佢丹揀個小偷騙子
同埋成家都咁要面，所以要修成正果都有d難度

yes

聽日又做啦

終於睇到第12集 快啲到聽日啦！！

正呀喂

期待緊聽晚

班北韓士兵同大媽們好正
第12集有機會一早就搵到玄彬但錯過晒

太多廣告
京東、咖啡機、門鎖、炸雞...

朱古力

仲有subway 咖啡店 呢套劇太多sponsor。。。

subway套套韓劇都有
最勁係喺北韓都搵到位賣廣告

電飯煲仲有啲化妝品定唔知護膚品

孫玄兩個代言嘅都有喺北韓出現

Subway喺vagabond每集都有

屌 點解咁快追到12集

就快有新一集啦

但啲植入式廣告又幾自然

張相邊到黎？
三個都做得幾好 好乞人憎
尤其係左一

Netflix幾點有新

Around 10

崔智友

出左

終於有喇

屌你戒指
感動

所有女俾你溝晒啦

點解次次出新一集, 第一時間睇果陣, D畫質都硬係咁差
利伸, 已經SET左最高畫質

我估係多人睇？定好似youtube咁upload新片 要等一段時間先會變高清

好老尷呀大佬

今集F5不得了！！！！！！！！

趙哲強個仆街究竟死左未

屌 真係想佢係死左萬福同志係咪會死架

又要等聽日

預告都無劇組真係識吊胃口

屌你好好睇阿

今集即完會變神劇

冇預告真係好辛苦

一定冇事ga

呢個係預告？

有預告啊！tvn個YouTube有啊
不過未有字幕 快啲去睇！

嗰度笑到仆街 咁都忍到笑演落去

好得意啊舟墨

我頂說好的浪漫愛情喜劇呢！！？

點解呢套戲咁好睇

老老實實 今集好尷尬
邊有可能一個打咁多個
中槍又唔即刻送去醫院

二哥二嫂一樣係咁賤

佢地既反應令我覺得女主角係咪死左
但仲有三集冇理由

一對廿個人真係有D over

編劇可唔可以寫多D skinship
唔好淨係對望
得返3集生雙胞胎咋

咁春多人得一枝手槍

仲有F5帶成班人打架都尷尬
係囉 都帶埋情侶戒指 仲對望分床訓

徐智慧真係好靚

希望聽日嗰集世理醒番
然後15 16集就睇佢地兩個生雙胞胎

愛情喜劇一定會大團圓結局, 所以唔洗擔心女主角13集就死
只係成班唔準時上車仲喺南邊隊冧左趙哲強, 唔知可以點返北邊

Bbq結局我好ok
千其唔好開放式同悲結局我就心滿意足

最尾個幕佢都做得好好！
第五隊隊員個個都好出色

唔係happy ending既話 以後唔睇韓劇

今集好多個位 明明上一秒係開心大笑緊
之後下一秒就變到勁sad
14集預告 正赫攞住個假嘅passport
之後北韓啲人好似過咗嚟南韓搵f5同正赫

9成9分開

最後瑞士相見

呢個真

我都覺得係 未醒就比人捉返去

韓國popo黎到點算

中字

謝謝

仲要係中國護照...

徐智慧真係好正

徐丹舅父真心正
好事係我地阿丹咩都知無俾人呃

我覺得佢舅父唔似係奸
今集講啲野好好笑

如果佢係奸角我會好傷心

夜晚直接攤到天光

孫藝珍咁老都咁正

靚撚到...其實佢有無整過？

今集講返打機嗰度好好笑

戒指同條橋相認個度攬都唔攬就咁對望咁耐

明明今晚有好多位可以kiss但都無就剩係係到對望對望對望
望鳩夠未呀導演

頂多有打肉毒桿菌

睇過佢細過D相就知佢真係純天然
而且佢唔單止樣靚仲要身材正

對波都幾大下
今集個結尾真係電影級。。。。
孫仙要幫返玄彬擋返一槍

咁計返人設我又覺得好合理
睇書話北韓人拍拖出街係連手仔都唔拖得, 仲要正赫係母胎solo
仲有佢兩個自知係冇將來, 所以表現好克制

好耐無睇韓劇
呢套真係好好睇
點解玄彬大隻咗咁多！！！個膊頭橫到呢
孫藝珍個妝好淡但好靚

睇返 假如愛有天意

同意
兩個明知冇將來 克制好正常

我唔介意孫仙玄彬公費戀愛呀
公費生埋仔都冇所講
還我雙胞胎

當年一上已經有睇

我本身都以為係落車跑過去
仲心諗點解咁耐都聽唔到高踭鞋落地跑嘅聲

最後5分鐘真係好sad
希望孫仙無事

同埋好鐘意呢個編劇
啲伏筆位寫得好好
全部都有特別意思先會寫

我仲諗住佢有機會揸車過去撞佢
點知係出去擋子彈

呢個時候要po返張經典J圖

次次見到呢啲場景就會煩躁
喊喊喊唔好再喊 一係急救 一係call 白車啦屌 啲血流晒啦
雖然我知佢只係愛情劇
不過呢啲場景加插返正常急救情節真係唔得咩

真

似係留返14集開頭講點救佢
呢套劇剪輯成日都會留返下一集開頭講上集結尾係點解會咁
不過今集結尾可能就係想突出正赫有幾sad

F5 每人一份禮物會係咩呢？

唔係西裝咩

以為個個都會有崔智友級待遇添

睇波嗰度其實滲咗啲民族氣息 想統一 例如F5都叫大韓民國 所以其實都有機會

F4好忠心耿耿
佢地都好鍾意世理同志
最尾逐個叫職級連名個度都好感動

記得好似係...<我老婆結婚了>
有一幕床上戲正撚到......

仲有<外出>

仆街三人組

ptt 啲人估因為武漢肺炎所以無親熱戲
不過依集係孫藝珍入院吊鹽水前後拍，聽得出把聲幾重鼻音

超級甜

韓劇係邊拍邊播定剩係呢套係咁

大部份都係邊拍邊播
有啲趕到播嗰日先煞科

[member比錄音世理個條橋係韓國邊到？[/member]

今集好多兩韓統一嘅message

好好笑

好撚好睇

好想睇多幾集佢地既生活點滴
同埋f5 瘋狂碌世理張卡課金買野同打機

AE黑卡仲笑佢地買得太少嘢

我一定都覺得佢地好癲
我做開依行知道咁樣係好chur
又要過片，又要剪又要調色，加聲
仲要有機會改

AE俾左幾多錢賣廣手

係囉... 以為今集會有多d 甜既互動...

一直以為男主係由第一集就認得出女主....
不過睇故都係唔好駁故

真
特登去瑞士取景 一定唔會拍得咁少鏡頭
實有好多位留係ending講

我以為佢會撞去趙哲江到

點解孫仙倒下個幕可以靚到咁

希望佢地識得打韓國既報警熱線
不過韓國警察聽到佢地個口音咪gg

究竟最後果槍有無中

因為iu唱ost先追

睇完預告仲想快D睇過尋晚就咁睇完

都未唱

好似拍緊landrover廣告咁

瑞士呀

佢應該係指琴晚相認個到

琴晚個集 開始冇耐 好似播左 但未出全首

好似係俾戒指個到播咗

不意外
今集收視率大跌
跌到得番14%多小小
比第十集仲差

劇情開始嘔血
首歌開始煩

今集淨係鍾意舟墨同志個段

原來明碩同志係parasite入面

未睇快d睇

//而此集兩人對話的景點，則是在全羅北道淳昌郡赤城緬的蔡溪山懸索橋取景，是目前韓國最長的無柱塔吊橋，這座高空吊橋全長270米、高達長達75～90米，地面採用網狀鋼製打造，往下看就是流動的溪流，視覺感十分刺激，周邊還有山巒圍繞，預計在2020年3月正式開放，也因為《愛的迫降》在此取景搶先公開。//

不會，想有多一百集。。可惜係得返三集

諗起孫仙x玄彬哩個配搭剩返3集就覺得好失落

咁起碼好過CCTVB淨係得一首陪著你走成套戲loop嘅

佢地幾個出場打交個到如果致敬埋鬼怪就正

同意
佢地自知冇結果 都唔敢點發展

仲以為萬福同志會收皮

有無人覺得光範被爆疑似曾涉校園欺凌之後戲份明顯少左
雖然否認左不過唔知會唔會影響之後接劇

佢個角色本身都係沉默啲咁追隨中隊長同志
不過真係好少對白 4個隊員之中最唔鮮明
表治秀口硬心軟內心勁善良
成日寸世理同志但其實好錫佢
殷桐無鞋佢又除自己個對俾佢著
今集勇救萬福同志
成個第五隊都好有愛

屌，唔怪得知帶住頂小紅帽

睇果陣仲以為戴帽係為咗遮北韓髮型
原來係咁

我心諗着套西裝咁靚仔配頂紅帽

啱啱追到13集😭想問netflix 幾點出新一集？

around 10

出咗？

趙哲強咁都唔死

睇到好嬲 咁多槍仲未死

一睇十四頭一分鐘已經講左粗口

仲未死 屌

點解咁都可以未死
咁好心唔好拍補槍個幕

F5 真係笑到仆街

啱啊 多9餘

睇到佢未死屌左出聲

屌 俾個趙乜乜走撚咗
咁萬福同志射多槍有咩用

前面好睇好多

電燈膽

屌你依家仲點樣happy ending, 成件事黃撚晒

岩岩先睇完12集 仲以為玄彬一早認得珍珍 原來而家先記起

點解仲未死架！
預告呢

正赫係咪會俾人拉去坐監

正赫唔可以死

我覺得要表揚兩位主角啲喊戲
喊得對眼腫哂都仲keep到個靚樣

二嫂幾撚時死

唔係化妝咩

IU 首OST好好聽

似係去瑞士相遇番個d開放式結局（希望唔好）

眼白充血應該化唔到

今集既mvp

F5輪流偷聽嗰度真係好cute

屌那星 隻北韓小強死極都死唔去

最好睇呢一part,笑鬼死

唔好同我講，又到玄彬中槍

我希望係個好好既END

本身片頭就係咁

睇到14集，最好睇最甜係頭6集，之後都拖拖地，得中槍加喊戲

唔係g下話

我都覺得係
我唔想再見到個北韓小強
15 16集全力派糖得唔得

北韓線好睇過南韓線

鍾意徐丹line多啲

好睇好多，又甜又搞笑

如果加多兩集就好，好似仲有好多嘢未講完咁

原來徐丹已經35歲
具承俊先29歲

南韓線一開頭睇幾個兵仔適應唔到好好笑，但去到世利家人就

15，16集淨係派糖得，俾佢地去拍下拖拍2集，就完啦好無，唔能想再見到北韓小強

35都keep到後生樣

仲有兩集玄彬應該唔會死

都幾好睇

睇佢ig啲相有啲似湯唯

佢兩個係醫院完全無視左F5都好好笑
眼屎太重要幫佢抹
表治秀：中隊長同志我們還在呢

個趙小強咁都唔死
會唔會牽強左啲

另外最尾唔係又到正赫中槍下哇

戲量真係少咗 今集餐廳偷聽隊長同世理阿媽講嘢唔見佢

正赫呀爸話正赫一星期會返去
係咪即係下星期嗰兩集正赫返去喇

又要等一星期

揸槍個果係肥嘟嘟，唔通真係肥舅舅

以尹世理同總政治局長咁高級，拉左正赫都會放人算啦

唔知點解呢兩集好似硬係差緊d咁
每次見到小強同埋世理屋企人就想飛 覺得好煩
剩係想睇世里同正赫派糖同埋同f5相處
但次次都好似到喉唔到肺咁
今集係得kiss同埋照顧佢果到好睇

最後都係放逐瑞士，再續姻緣

係啊！我一見到小強就係咁飛

應該無事